俄羅斯及伊朗警告美國若對敘利亞再有行動 將作出回應

俄羅斯及伊朗警告美國，對敘利亞的行動已經超出底線，若果美國再向敘利亞再進行軍事行動，將會作出回應，加強支援敘利亞。有關聲明由俄羅斯、伊朗以及支持敘利亞總統巴沙爾的民兵一同發表。

俄羅斯總統普京及伊朗總統魯哈尼通電話，指責美國違反國際法，攻擊敘利亞是不容否認的侵略，要求調查在敘利亞伊德利卜發生的化武事件，但要求客觀、不應有先入為主的態度。雙方重申，準備好加強雙邊合作打擊恐怖主義，維護中東和平。

trump真係驚都未驚過

俄羅斯以前打左先講

真正痴線佬邊會警告